====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La nouveauté est l ' apparition d ' une réalité utopique qui permet de construire de nouvelles hypothèses d ' action , à partir d ' une évolution des modes de vie et d ' une nouvelle demande urbaine que l ' on commence à mieux cerner .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

